乘客覺得不適，可以喺下一站落車搵職員協助 潛台詞係乜？

你死你事，唔好搞停我架車

唔好禁緊急掣

正常唔舒服報比車長知
車長報返上tc安排一埋下個站即刻處理
對唔舒服乘客有幫助之餘亦唔影響行車有咩問題
唔通有人焗得濟見暈成車人唔郁等佢好轉？
香港地跳軌阻人返工返學死都比人批鬥到個街
如果真係有人唔舒服成車delay到時啲人咪一樣批鬥話唔舒服咪撚搭車阻住人

正解